正常人上完一轉深圳，都會支持南京大屠殺

納dee 師兄

你講咩野呀

老癲認同

衲弟人之將死其言也善

老中認同也

97之後極度支持

十卜納dee

老棍認同

南京事件

南京同樂日

老互認同

納Dee威武

老春認同